may i speak to angel?

你地公司有冇人識英文？

Angel方假

Angel煎聽返炸

angel 今日方加

冇人識鷹聞

痴撚線公司